🇳🇬 痴能線...王敏奕正能到...

@kfccoffee

老母

iwobi成個弱智咁,佢老母生佢之前冇做產檢?

以前睇港台節目果陣已經有留意佢，做比人搞大個肚既mk妹好似

唔知，但你老母就一定冇啦，唔係點會生左個弱智仔

係 港台性本善
仲要帶埋條仔返屋企扑

屌你老母

ching識野！鎖埋門唔比老母入房

屌，kfccoffe仲未入黎